梁天琦去咗邊

說好的寧為玉碎不作瓦全呢

去咗左邊

睇周庭facebook live話佢入咗老荔

條柒頭皮坐緊監啦

抵吖

條友真係正一柒頭MK